覺唔覺呢幾日個氣氛都好嚴肅

緊張狀態咁

冇 唔好以為連登就係全世界

根本倚天仲多人講過連登